amazon買嘢遇到困難

啱啱喺amazon買嘢
用tapngo比錢
填咗地址同咪卡之後 就話成功落咗訂
咁請問係幾時比錢佢㗎？

佢執貨嗰一刻收錢
如果分開幾箱就逐箱收一次

咁我淨係填咗卡number 同咪地址 就已經可以扣我錢？

同咪呢 張tapngo卡好似係喺711買的。但我持卡人姓名填咗自己名 會唔會有問題

你張tap n go開左網上付款
佢就扣到你錢

咁又未聽過

明白曬 thx